如果有得由頭揀過 你哋會唔會同返ex一齊？

啱啱翻煲完eternal sunshine of the spotless mind
每次睇完都有唔同感受
第一次睇係我未遇到佢之前
嗰陣時我仲係傻更更咁 做緊其他人隻兵而不自知
我睇完之後嘅感受只係好憧憬男女主角嘅愛情
但係個天好似真係聽到我心聲咁
真係比咗我一段同戲中嘅故事好似嘅愛情我
就係咁 我遇到佢 好快就一齊咗
我好似男主角咁
因為佢嘅活潑而為我嘅生活增添咗唔少色彩
同佢一齊嘅每一日都係最幸福嘅日子
第二次睇 係我有一次嗌交嗌到要分開嘅冷靜期期間
我睇完之後更加堅定咗我會努力去handle同挽回呢段關係嘅諗法
之後我同佢經歷咗好短暫嘅和好
好快我同佢又開始鬧交
到最後都係分手收場
到今日已經分咗手3個禮拜
而喺一年前嘅今日係我認識佢嘅日子
所以我又諗起佢 睇咗第三次呢套戲
睇完之後心入面只有無言的感激
我可以好肯定咁答
如果可以重新嚟過
就算結局係唔好嘅結局都好
我都係會同佢一齊
可惜我同佢冇可能可以好似戲入面咁重新嚟過
好後悔冇同你好好道別就擅自離開
如果你見到呢個Post嘅話
我想喺最後同你講一句 多謝你
如果有得揀 你哋又會唔會再重新經歷一次同ex嘅幸福同痛苦？

Yes

不了

會
我會將佢由ex變做老婆

要走嘅人點都會走
咁又何必重新經歷一次呢
放過自己啦

唔會
唔會浪費時間係無結果嘅感情上面
有啲嘢衰過一次就算啦

得唔到最美好
比你返到去，佢就係係“已得到”唔係“得唔到”

所以古語有云
初戀阿！我要初戀阿！

撫情緒 真係有心點解唔重新黎過，洗撚睇呢個post

就算讓世事再翻演
會否不改變
仍是會離別 糾纏
拔去穿心一箭 感恩不怨

應該會， 會盡量收起處女座既死人性格

做人理智D
唔一定要拍拖結婚既做人
你想有伴可以養隻貓, 狗或其他小動物
如果2想有小朋友咪去領養...
何苦要搵個女人煩自己?

唔會

就算比你經歷多次一樣嘅過程
你得到嘅幸福或者你所講心動嘅感覺 都會可以去到之前甚至更多嘅程度咩
仲要未計又要經歷多次失去嘅滋味
雖然一定無之前個次咁痛苦
但都係個句 咁又何苦呢
倒不如放過自己 重新出發啦

不了
嘔心

你都戇撚鳩

點解咁講

適合就唔會分手
遇到下個岩自己就唔會諗上一個

貼錢我都唔撚要
慢慢玩啦臭雞

會

男既會 女既唔會

呢個社會主流都係叫你放棄向前行，因為要重新挽回一段關係係非常逆人性，過程都會好辛苦，所以大家都會揀條容易啲行嘅路。你見而家首首流行曲都係講失戀放手向前行就知啦，有幾可有歌會叫你去挽回重新開始多段關係？

主要都係睇你有幾愛呢個人，愛嘅話無論幾多次都會仲好想繼續一齊，就算失去左都仲係好想挽回。

我向前行緊 但係今日不經意嘅回頭一望
發現自己都係會緬懷曾經的美好

會 但係會好好學點做人女朋友而唔係一個要人照顧嘅小朋友
其實有啲地方佢鬧我係啱嘅 但係我就唔識點去改 仲覺得佢一定要接受
有咩事發生都會同佢講 唔會收埋扮冇事